邊個國家嘅人最鍾意玩原神？原神上市3日下載量/課金數據一覽

9月28號(上市首日) - 下載排行榜：
(圖：)
喺中國、香港、澳門、台灣、日本、韓國都係排 #第1位
新加坡 #第2位
泰國 #第3位
菲律賓 #第4位
法國 #第8位

下載都有機會只係好奇隻game點抄襲法，所以都要睇埋課金量先知係咪真心想玩

9月28號(上市首日) - 課金排行榜：
(圖：)
中國 #第2位
中國新加坡特別行政區 #第3位
中國日本省 #第8位

以課金榜黎計個成績其實麻麻地?

9月29號 - 下載排行榜：
圖：
中國、香港、澳門、日本、韓國都係排 #第1位 (不變)
台灣 #第2位 (下降1位)
新加坡 #第2位 (不變)
泰國 #第3位 (不變)

9月29號 - 課金排行榜：
圖：
中國 #第2位
支屬香港 #第2位 (new)
中國新加坡特別行政區 #第2位 (上降1位)
中國馬來西亞省 #第5位 (new)
中國日本市 #第6位 (上降2位)
台灣特別行政區 #第7位 (new)
泰國特別行政區 #第7位 (new)
印度 #第10位 (new)

課金第一位係咩

歐美個個都玩tinder

lihkg app出post打撚錯晒啲字，最尾係印尼，唔係印度

王者榮耀

港台冇入課金榜

9月30號 - 下載排行榜：
圖：
中國、香港、澳門、日本、韓國都係排 #第1位 (不變)
台灣 #第2位 (不變)
新加坡 #第2位 (不變)
泰國 #第3位 (不變)

9月30號 - 課金排行榜：
圖：
支屬香港 #第2位 (不變)
中國新加坡市 #第2位 (上升1位)
中國 #第3位 (下降1位)
中國日本省 #第4位 (上升2位)
中國馬來西亞省 #第4位 (上升1位)
印尼 #第7位 (上升3位)
泰國 #第7位 (不變)
加拿大 #第8位 (new)
韓國 #第8位 (new)

Yuu

只係首日未嚟料啫...

歐美大部份都係Tinder排第1、第2
亞洲毒撚國全部mobile game排第1、2、3

香港課金排第二

香港 & 新加坡最愛原神

越南嘅下載榜同課金榜完全冇原神，其實係咪冇上架過
印度都完全冇影

打炮app實用

睇撚錯
中港終於融合

啲鬼佬玩Tinder課金係可以叫到多啲高級雞？

支那香港

未下載，係咪好好玩？

係幾好玩
巴打有冇興趣一齊

你鍾意比人監控.偷資訊咪down

比你班細佬睇下啦
玩都玩d無後門啦

邊度有呢d數據？source？

補充下
2. 原神既呢個“反外掛程式”系你del左原神game之後仲會系你部電腦入邊，要通過系統管理員既cmd先可以完全刪除
3. 就算你覺得完全冇問題，可以玩原神啦，佢既卡池都系極伏，角色卡池同武器卡池同一個，5星記錄1.6%，5星角色0.3%，fgo既5星角色都有1%…
4. Twitter嗰度佢系攞曬你所有權限，甚至可以幫你follow或者block人，簡單而言就系你直接送個ac出去…

坡狗快啲死

Pin this

爭氣啲啦

唉...唔知講咩好
喺街都見到幾個玩 原來真係咁多人玩重要重課

app store排名

香港區嗰堆slam dunk 一拳 咪又係一尻樣

想玩就玩薩爾達

我利申.我有玩
玩情懷
但佢無仆街到放後門

神抄咪又係抄pad
一樣課金第一

可能港豬鐘意比人玩後門呢

啲日本vtuber仲好恨想有原神工商接

藍絲撐警驚閪

原神有幾垃圾？呢隻game連支那人都屌到仆街係連被稱為山寨品嘅資格都冇，抄都係抄啲皮毛

跨平台嘅open world遊戲，有齊各平台缺點嘅四不像

手機game嘅抽角色、抽武器、體力疲勞限制
絕大部份時間都係單人玩，連城鎮都唔會見到其他玩家，最多4人連線打副本嘅單機game，但要全程online連server扮OLG/MMORPG

open world又整到勁無聊，打卡式每日任務，野外怪物種類少又重複，要不斷重複打副本/BOSS
探索開寶箱開成堆垃圾，因為最值錢嘅嘢係晒課金度
戰鬥唔使講，弱智又膚淺，4隻角色不斷切換出技，零代入感

2020年仲有game未做到完全normal map，唔食效能嘅嘢都唔做

畫風都柒，鮮艷高亮油畫風，第2張支那古風地圖十足N年前啲支那仙俠game嘅美術風格咁

要玩日系畫風我玩blue protocol唔好，人地起碼係MMO
要玩高質手機驚，嚟緊卡巴拉島m、天翼m、瑪奇mobile是旦一隻都秒殺
上PS4/switch？唔好獻醜啦屌你，唔知醜

成班都弱撚智
俾支那偷完野仲俾錢養佢

好好玩，玩緊

不意外
對香港人已經無希望

辣殺香港人

人哋仲有ps4同switch

玩原神同仲睇vtuber既人都係咁上下

都話vtuber係ACG圈毒瘤無人信

閪game 唔玩

其實睇番個榜，頭幾位全部都係支那game , 咩一拳超人 pubg , 睇到都覺得香港人真係好撚唔爭氣

想支那拎曬你D資料咪玩LO

呢個係遊戲業問題嚟，關香港人乜事？
早排美國話Ban Wechat嗰時有人驚係ban晒Tencent相關企業，去搵遊戲公司背景先發現好大部份遊戲都係支資
如果可以一刀切斬咗騰訊其實會係gamer福音嚟，最少會還creator創作自由先

連登仔又賣廣告
個頭話反呢頭瘋狂宣傳

discord都係背後騰訊比錢

卡巴拉島M幾時有

成日台狗前台狗後都好過班垃圾港豬

我down完畀一星即del

香港人真係好撚垃圾

支那人都屌隻game垃圾
玩嗰班支那狗都不如

用個人資料換軟體垃圾

FGO: 歡迎挑戰

垃圾玩垃圾game

亞洲多毒撚

課金game
不如比錢買 botw

印度佬唔打機

0.6%機率仲玩既話,真係ON9

大陸廠手機GAME
唔講有冇後門
9成都係要你重覆做一樣嘢幾百次先勁少少
再勁就要勁課金, 唔好諗住課少少過到關, 係要課上幾千幾萬
然後呢將GAME 內啲貨幣分做好多種, 例如N 種鑽/幣
你課一種唔代表你有第二種,
可能一種用黎升裝, 一種用黎抽角,
兩種不互換你又要被逼課更多或做更多重覆任
不停咁樣LOOP
都唔明點解仲有人玩

屌你老母 成班垃圾玩垃圾GAME

香港人垃圾

咁你咪又係玩支那game

邊度有得睇？

男兒當入樽係細個睇過既
人地係真係囉撚左日本版權黎做
係日本都認既
而唔係呢種開後門

係日本一日已經營收1億

香港人個個都幾部電話架啦，拎部後備機玩就得啦

日本啲youtuber全部仆住去玩

不過佢哋玩支那抖音呢弊在

日本手遊好存好多都有得無課玩，
無錢但可以用時間同技術補足
等啲學生無乜收入都可以享受遊戲

等你玩一段時間建立loyalty，
好多人自自然然會開始微課小課
唔駛下下迫人課金

要爭排名除外

邊到有澳門

笑死
成班話罷玩
結果

講版權得啖笑
老任咪一樣照俾switch版上架
一早係支那既形狀啦

班大陸佬都屌到7彩的game，都知真係伏

台灣仔經歷過集體停機單野似乎覺醒左
香港手機game只要落重廣告係咁sell就會好多人玩
內容同中唔中資冇人care

我twi明明檢舉咗，點解仲會彈原神廣告，煩到嘔

剩係抄game 已經唔值得玩啦
毒撚唔理政治都算啦
玩翻版有撚無廉恥呀

香港台灣個榜好有機會唔準
作為過來人
玩過奇蹟暖暖，已刪
香港台灣sev支那人差唔多佔咗一半
好似係要避過啲衫和諧先玩台服

課金打機正on9

印度冇毒撚㗎

覺醒 去巴哈睇下啦

咪又係播盜版
香港人講版權

偷twitter真係好恐怖

點解外國tinder交友apps咁多
d人好緊火？

整兩條女，對波識un既就呃到日本班毒撚錢

第一位啦上到

巴哈原神板好多都唔係玩，絕大部份都係食花生、屌Game

鬼佬課咁多喺tinder
亞洲就遊戲多
依個文化現象真係幾得意

神魔三國志隻垃圾驚都咁多人課

Tinder

印度啲電話應該唔夠機能玩

LOL唔洗玩

Lol

啲支那驚只要抄大熱嘅遊戲題材同畫風好，有囡囡就實有人玩架啦
講到會監視你部手機電腦又好，偷埋你啲個人資料又好
好多人都唔care，仲話好多大公司都係咁
你唔好預打手機驚嘅人會理抄襲、政治同私隱問題
對好多人來講只要有新鮮感就會玩，唔會理遊戲質素等問題

我屌晒佢地老母家姐呀妹

垃圾京

yuu

玩KOF ALL STAR唔好咩？公仔靚又多大波

抄到算
仲要大事宣傳
咁唔知醜真係得中國

課金第二...好撚失望

其實亞洲真係玩完 大支亞共榮圈

你不如入去睇下先
人地個版主頂唔順小粉紅辭左職
依家冇人可以ban
所以哩幾日個面變左遊樂場啦

不過好似又有啲契弟仔去左申請做版主

搞到我都想download落電話玩下

啱啱試左，一入城話叫按任務就hang左喺度，再入去學飛，跟住飛完無耐就彈game

垃撚圾

大大個post 係遊戲台，冇咗騰訊連登仔會暴動

得香港係全部課金game

《王》聲稱5千萬active用戶

每個用戶$1蚊

個排行榜話你知，歐美嘅人鍾意social 過亞洲n倍

Your face your fate

29號，香港下載排行榜第一，課金第二，
無話可說，我可唔可以申請唔做香港人？

點解唔玩Zelda